連續打紙打左成個月

靈魂出賣給紙了

無人打紙咩

一齊做紙

無人做紙

Up乜春呀你

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1221！星火已經唔得了 大家唔好喺今個星期六日和你shop

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！